# 论坛大师（Master of Forums）
[![Master of Forums - GitHub](https://img.shields.io/badge/论坛大师-GitHub-blue?style=flat-square&logo=GitHub)](https://github.com/master-of-forums/master-of-forums)
[![Master of Forums - GitHub](https://img.shields.io/badge/论坛大师-GitLab-blue?style=flat-square&logo=GitLab)](https://gitlab.com/master-of-forums/master-of-forums)
[![Mozilla Public License Version 2.0](https://img.shields.io/badge/License-MPL%202.0-blue?style=flat-square&logo=Open%20Source%20Initiative)](https://www.mozilla.org/MPL/2.0/)
[![Rating](https://img.shields.io/badge/Rating-⭐%20⭐%20⭐%20⭐%20⭐-blue?style=flat-square&logo=Macy’s)](https://gitlab.com/master-of-forums/master-of-forums)

### 论坛网站页面美化、广告移除、功能增强。美轮美奂的视觉享受，安然恬静的论坛时光……

### 功能简介
* 论坛大师用户脚本适用于各类论坛网站，可以 **美化页面**、**移除广告** 和 **增强功能**；
* 若要使用用户脚本，需先安装 *用户脚本管理器*（浏览器扩展程序）；
* 论坛大师用户脚本支持 ~~Greasemonkey（油猴）~~、[Tampermonkey（篡改猴）](https://www.tampermonkey.net/)和 [Violentmonkey（暴力猴）](https://violentmonkey.github.io/)。

### 安装扩展
扩展名字 | 安装地址（任选其一）
:--- | :---
[Tampermonkey](https://www.tampermonkey.net/) | [![Google Chrome](https://img.shields.io/badge/Google%20Chrome-blue?logo=Google%20Chrome&logoColor=white)](https://chrome.google.com/webstore/detail/dhdgffkkebhmkfjojejmpbldmpobfkfo) [![Microsoft Edge](https://img.shields.io/badge/Microsoft%20Edge-blue?logo=Microsoft%20Edge&logoColor=white)](https://microsoftedge.microsoft.com/addons/detail/iikmkjmpaadaobahmlepeloendndfphd) [![Firefox](https://img.shields.io/badge/Firefox-blue?logo=Firefox%20Browser&logoColor=white)](https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/tampermonkey/) [![Safari](https://img.shields.io/badge/Safari-blue?logo=Safari&logoColor=white)](https://apps.apple.com/app/apple-store/id1482490089) [![Opera Next](https://img.shields.io/badge/Opera%20Next-blue?logo=Opera&logoColor=white)](https://addons.opera.com/en/extensions/details/tampermonkey-beta/)
[Violentmonkey](https://violentmonkey.github.io/) | [![Google Chrome](https://img.shields.io/badge/Google%20Chrome-blue?logo=Google%20Chrome&logoColor=white)](https://chrome.google.com/webstore/detail/jinjaccalgkegednnccohejagnlnfdag) [![Microsoft Edge](https://img.shields.io/badge/Microsoft%20Edge-blue?logo=Microsoft%20Edge&logoColor=white)](https://microsoftedge.microsoft.com/addons/detail/eeagobfjdenkkddmbclomhiblgggliao) [![Firefox](https://img.shields.io/badge/Firefox-blue?logo=Firefox%20Browser&logoColor=white)](https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/violentmonkey/)

### 安装脚本
脚本渠道 | 安装地址（任选其一）
:--- | :---
Get script from GitHub | [![Get script from GitHub](https://img.shields.io/badge/论坛大师-点击安装-blue?logo=GitHub)](https://github.com/master-of-forums/master-of-forums/raw/main/src/js/main.user.js)
Get script from GitLab | [![Get script from GitLab](https://img.shields.io/badge/论坛大师-点击安装-blue?logo=GitLab)](https://gitlab.com/master-of-forums/master-of-forums/raw/main/src/js/main.user.js)

### 脚本兼容
[![Chrome](https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/chrome/chrome_48x48.png)](https://www.google.com/chrome/) | [![Edge](https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/edge/edge_48x48.png)](https://www.microsoft.com/en-us/edge) | [![Firefox](https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/firefox/firefox_48x48.png)](https://www.mozilla.org/en-US/firefox/new/) | [![IE](https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/archive/internet-explorer_9-11/internet-explorer_9-11_48x48.png)](https://www.microsoft.com/ie) | [![Safari](https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/safari/safari_48x48.png)](https://www.apple.com/safari/) | [![Opera](https://raw.githubusercontent.com/alrra/browser-logos/master/src/opera/opera_48x48.png)](https://www.opera.com/)
---- | ---- | ---- | ---- | ---- | ----
Latest ✔ | Latest ✔ | Latest ✔ | Latest ❌ | Latest ✔ | Latest ✔

### 界面展示
[![功能菜单](https://i.imgur.com/vBwUTEc.png)](https://gitlab.com/master-of-forums/master-of-forums)
[![云端点赞](https://i.imgur.com/CqpkhFF.png)](https://gitlab.com/master-of-forums/master-of-forums)
